去定留 我自己都唔知 求開解

我係一位理大被捕手足 放心 我有身分入去的 但我仍被以暴動罪拘捕 一個月後已踢保

我當日係自己行岀去被捕的 果陣一埋去就已經被黑警撻左落地 鎖上索帶 期間因為冇狗車到場運走我同一班被捕手足 足足鎖左七八個鐘先上豬籠反狗屋 等係街等嘅期間 黑警一路係隔離射tg 我地冇gear 一路聞 有人要求洗眼 結果 黑警稱用新型洗眼水(其實係pepper spray) 幫手足洗眼 一叫 就捉埋一邊打 之後 我地想飲水 係咸水黎 即lur 又比人鬧 直至有車送我地入狗屋個惡夢先完

過左半年 一諗就喊 發惡夢 失眠

上兩星期我仲諗緊讀個master social work 三年後我就可以幫手足

點知上星期 共狗就話 國安法 我明白我未必係首批被清算對象 但我覺得遲早到我地 我亦冇可能因此禁自己聲

我諗緊條國安過左 我應該走定留 琴晚同老母傾
: 我可能要走
: 下？走咩
: 我驚清算 我唔想坐25年
: 你會去邊
: bno就英國 過去揾工 或者等Boris Johnson講Bno平權 再唔係 就台灣做難民 可能尊嚴仲高一啲 但我最唔捨得嘅係媽媽你 (開始喊)
: 你走啦 啊媽6十幾歲人 有咩風浪未見過？咁多朋友親戚會照顧好我架啦 你唔洗擔心我 你自己覺得危險就走啦 (我再喊得勁啲)
: 我都唔想走 我冇做錯到 點解要受迫害？我走左就唔反黎架啦 我都未養你
: 你乖啦 你冇做錯 只係我生錯左你 你唔應該受呢啲苦 我會過黎揾你架啦

我想同手足講 哥哥唔係想放棄你地 係我受唔住恐懼嘅折磨 唔想坐25年

我好想同大家行落去 煲底見

但如果現實唔容許 求下你地唔好嬲我離隊 我承諾如果真係要走 我會繼續幫大家打國際線

食左安眠藥1999 sor
#香港獨立唯一岀路

手足加油你為香港付出已經夠多，依個地方唔值你再為佢犧牲

加油 照顧好自己身體

加油！！！

人生係你自己嘅
冇人有資格評論你

頂住
唔好畀自己有事

唔使內疚，為自己人生負責，唔好被人哋嘅諗法(無論係人哋真係有咁諗，定其實係你自己諗人哋會咁諗)左右自己決定，人哋係人哋，唔係你，人哋講嘅嘢好多時係好廉價，因為人哋唔需要為你嘅選擇負責。sorry 1999 ，容許我向你致敬。

你想大家原諒你體諒你唔係唔得
好簡單
照顧好自己

add oil

樓主媽媽可以飛過嚟見你，加油
去第二度發展努力啲接埋媽媽一齊生活

多謝你所做嘅一切

多謝手足你嘅付出

就算他日你決定要出走，我哋都會支持你

你講得好啱，就算身在外地都仲可以有其他方式努力，eg你所講嘅國際戰線。所謂兄弟爬山就係咁解

幸好有位咁理解你嘅老母。

保持正面樂觀積極，一齊努力，共勉之。

手足
愛恩斯坦當年都冇留係徳國打游擊
亦好彩佢冇
如果唔係猶太民族損失更大

一個民族要莊敬自強
要建國，每個人都有自己岡位上出力
唔留低作戰唔係罪
唔犧牲亦可以有更長遠打算
每個人只要記著民族使命
係自己岡位努力加上耐性毅力
一定可以好似出埃及記咁過紅海出生天
猶太人最終都成功立國

希望你無論最後留低定離開
都毋須悔咎
揾一個位置自力更生發揮所長
一樣可以為香港民族出力
眾人事眾人理
一個人去背負係唔可能、亦太沉重

你既付出已經夠多 所以千奇唔好覺得自己走係自私 無論你最後選擇係點 我地都會支持你 Btw你媽媽超好

放心 一日惡法未過 一日我都會同大家街頭見

一班未必走到嘅手足 或者唔肯走嘅手足先係最高尚情操

多謝手足

好彩細個已經夾啊媽去反國教同雨傘

如果佢唔黃 我應該自殺死左 其他有深藍老豆老母嘅手足 記住仲有我地呢班齊上齊落嘅手足

心情點樣？需唔需要幫你推一推聽吓其他人點講？

心情好複雜 心知清算未必咁快到我 但又想有心理準備 唔想最後一刻想走都走唔到 都想聽下有冇手足有類似考慮

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

是撚但啦 做人唔好縛咁死
被捕有被捕嘅痛苦 生存有生存嘅痛苦
大家都是反共不用分得那麼細
去到外國記住幫香港人build up reputation
令全世界承認呢個民族
坐監乜都做唔到 反而走咗先可以搵其他方法幫香港

同埋伯母喺外國見你點都好過隔住隻窗
有能力咪接埋伯母去外國嘆下世界

又唔洗咁比較嘅

唔通下下一定要鬥慘咩

對自己負責就夠了